各位，今晚較定鬧鐘，聽朝早啲到

明天睇升旗